{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141319?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로한옥 궁 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時です。チェックアウト時間は午前11時です。ご予約後のキャンセルや変更はできません。チェックインは10時まで可能で、その後は入室できず、払い戻しもできません。宿泊料金は人数によって異なり、入室の時に人数の確認が必要です。19歳未満の未成年者は入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができませんジェヒュジョムの事情でキャンセルが発生すれば、100%払い戻しが行われます。ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が変更されることができ、これによる不利益については責任を負わないです。人員超過の時、現場で追加料金が発生し、1当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。朝食は提供され、時間は午前8時から10時までで、メニューにはカップラーメン、カップ飯、シリアル、トーストなどがあります価格は無料です。外国語案内は英語を提供し、韓服のレンタルは無料です。駐車は近くの駐車場を利用し、gsタイムズ益善洞の駐車場は有料です。荷物は保管でき、無線インターネットは可能です。共用キッチンと共用スペースは提供されており、周辺には宗廟、南山ソウルタワー、景福宮、仁寺洞、昌徳宮、三清洞、光化門、清渓川などの名所があります。また、サロンスンという近くのグルメ店でパスタを楽しむことができます",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや変更はできますか？",
            "answer": "ご予約後のキャンセルや変更はできません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいまでにチェックインをしなければいけませんか？",
            "answer": "チェックインは10時まで可能です。それ以降は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なり、入室の時に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "19歳未満の未成年者は入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情でキャンセルが発生すれば、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が変更されることがあります。これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人員超過の場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員超過の場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供され、時間は午前8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはカップラーメン、カップ飯、シリアル、トーストなどがあります。価格は無料です。"
        },
        {
            "question": "外国語案内はありますか？",
            "answer": "外国語案内は英語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓服のレンタルはありますか？",
            "answer": "韓服のレンタルは無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は近くの駐車場を利用していただけます。gsタイムズ益善洞の駐車場は有料です。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "荷物は保管できます。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無線インターネットは可能です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には宗廟、南山ソウルタワー、景福宮、仁寺洞、昌徳宮、三清洞、光化門、清渓川などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "近くのグルメ店でおすすめはありますか？",
            "answer": "近くのグルメ店でパスタを楽しむことができるサロンスンというお店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 719
    }
}